Hea遊 台北台中 七日 Live

人生第一次遊記 人生第一次去台灣

小弟依家已經出發緊去台灣 打算Hea遊

同咁多位分享下我既喜悅 希望大家多多支持

排隊搞好哂D野 就去禁錢食早餐

去到食早餐再返黎搵下大家傾下計

去到第一站會去台中先

手足
岩岩經過個位

唔好起底

我ci602

巴打 睇黎我地好有緣

小弟毒撚一個 唔敢相認

你一睇就知道係我應該

點解呢 巴打會台北留幾日？
同老婆去定點

毒遊台灣?

做咩要係香港禁錢 你打算到步之後係台灣兌換店換?

台中 正過 台北

咪係。 一落機 咪有部 atm 囉 。。

我都係毒遊
途中搵下朋友子

支持

巴打戴耳機？

食完個翠華就出發去上機

好興奮

巴打唔好起我底啦
比我毒樂樂

你既支持會係我既動力
暫時未到台灣可能會悶D

係咪姐

轉話題
班機係咪delay

唔知
我剩係知d女好高質
I mean 係酒廣告牌個到個d

巴打個行學程會去邊

未諗好
玩即興

會唔會去台中？
我都係即興

台中天氣好就一定要去清境

唔知架
睇情況啦
我膽心緊唔識去hostel
我條女睇死我會蕩失路

利申 路痴

巴打同條女去 又話毒遊

天氣好唔好都會去
因為會係上面住一晚

點會蕩失路呀
你d女係台灣本地人
carry你怕咩

佢冇去
我去inly

入閘啦手足

排隊啦

去到就會多圖

各位等下

準備起飛啦

到台北我地再傾

唔好潛水啊

傾條毛咩, 全個 POST 你同上邊個人傾咋嘛

#8 , 9 , 10, 11 , 13 都有人回過你

你可以無視佢地 , 只同一個人傾既

摺撚埋佢啦個POST , 你同佢交換 TG 咪得囉

下星期去兩星期台中台南
留名

lm

Lm

戇鳩仔 你都摺撚埋啦
我又唔係唔覆其他人
你返去含撚啦

我都想去台南
台中你會去邊到玩

好難食既飛機餐

終於到啦

搞好哂野再上黎

毒撚同老婆遊台灣姐

我無錢係身上食野

安平 赤崁 呢啲唔需要講啦
仲會去關子嶺，關廟，國立歷史博物館，鹽田

屌條隊唔好再長d

真心好長

大哥大電話卡好撚快

台南黎架喎

屌 望錯台南
台中市區嗰啲唔講啦 會去豐原 大甲 日南 清水 台中魚市場 呢啲
同埋彰化

巴打你去幾多日
我台中暫時去好少地方

我買左中華電信
500蚊 7日

宜家去搵緊點去hostel

我同你一樣plan

我高鐵去台中先

你間酒店係邊到

唔知點解張匯豐卡禁唔到錢

一陣再試下第二部機先

中正區

宜家搭緊捷運

我搭緊巴士去桃園高鐵站

巴打係咪肥仔

開左境外提款未？

台中有咩特色？

係便利店買黎飲 跟住依家搭緊巴士去高鐵站

第一站會去台中

我淨係知道逢甲 高美濕地 同 清境係好正
其他真係唔知
去完返黎話過你知

好撚難飲阿呢隻
買飲冰室茶集啦

係
我有樣特徵你應該知

台中特色 天氣好過台南 消費低過台北
成個城市規劃得好舒服
景點都多 同附近縣市可以放埋一齊玩
又有海線

自爆下先

好多日治時期建築資源無俾人拆走
唯一就係未有捷運 交通有啲麻煩
不過我見ubike站都好密 想試下有幾方便

台北開始俾台中高雄市拋離
啲基建同城市規劃 台中高雄好太多

巴打好熟

因為我無聊 望過好多source去籌備呢次旅行
難得台南文字語文都通 想深入啲了解台中台南文化

轉左櫃員機就禁到

我真係純粹去食同行下

好屎

唔驚啦

出埋樣

點解唔坐華信去台中

新起台中國家歌劇院好靚
草悟路成條街都好舒服 可以慢慢行
柳川整完可以係河邊漫步用玩 好有日本feel

Btw台中記得用悠遊卡 巴士頭十公里免費

諗住一陣去綠園道 跟住去食輕#澤
夜晚去一中

巴士

搭緊高鐵去台中
好鬼悶

點解唔搭華信飛台中

我仲要去台北啊

可以買去程台中回程台北架嘛

咁買貴過我台北來回

咁會貴啲

無左live

台北太多好西食
肥撚死我

白飯任裝
野飲都係
埋單40hkd 都唔洗
痴撚線
係香港冇100都落唔到樓

台灣食野呢方面價錢真係痴L線

去到台中見肚餓 去左食呢間炸雞
炸雞黎講算好食 不過肚餓得濟無影相

去左勤美誠品 呢到好文青Feel
我都入去扮左陣偽文青

跟住係附近周圍行

呢到好多人放狗 其實呢到無乜野睇
HEA下就算 跟住去輕井澤之鍋食晚餐

呢間野服務員態度一百分
野食都好好食
最重要既係好多女黎食
我發覺台中既女平均都比較大波

食完野未知去邊

好想識台女

屌 我住呢間酒店大堂條女 係三十路
但好大波 都幾正

咦你遲我一日喎
不過我坐鐵，時間又唔差好多

前日落狗屎

輕熟女先正

好正咁

係邊架

去左邊到玩
我今日都唔知去邊好

極度同意
台中好多輕熟女

東海大學lor

我諗住夜晚去逢甲 秋紅谷 同一中
日頭唔知去邊好

東海有咩吸引

東海咪個教堂同鮮奶lor
你今次去旅行係咪買完機票就算 咩都無準備過

台中係即興
不過都有睇過下資料既

酒店早餐

食完野去彩虹眷村

出黎緊去彩虹瞥村

台中交通真係好唔方便
台中真係好似大陸

下個月去台中

台中除左交通外 好地方黎

走左一架巴士 最少要等半個鐘
我今次搭左幾次的士
無預好時間

的士難唔難有

都唔算難 都幾多的士

高鐵站既小小相

夾左100台幣 乜都無

普普通通既彩虹眷村 一眼睇哂
我呢D小毒毒都係唔太識欣賞

依家搭緊車去一中

預幾多筆直
打算grad trip 7日台中+台北

我酒店機票兩個人就 5000
跟住我兩個人帶左11000

因為我台中有一日會上清境

台北南陽街
咩鍋x鍋
個老板娘重要好好人

我一個人帶萬二
一晚洗左3千

你點洗

揼左個骨

門口係正妹
入到去係呀叔
痛撚死我

唔知係咪身體有問題
佢按邊個位我都到pk

800ntd?

色字頭上一把刀

香港d垃圾愈來愈貴 出過去就知香港太高消費

其實台中D野食都唔係話好好食

中友百貨 B1間日本野 樣就好靚 味道就好難食

食飽唔知去邊好 台中都幾悶

千其唔好去日月潭

岩岩個的士佬仲叫我去

等到夜晚落club 上次去台中識左個台妹 車我周圍去玩 其實真係得野食 冇野玩

踩單車lor去豐原
咁近彰化都唔去？

石梨具水塘好過佢起碼有候子睇

日南清水 又可以去
彰化鹿港又得
豐原后里都可以
再唔係市區大把歷史古蹟

咁嚴重

依家係一中嘆緊咖啡

樓主出左事？

樓主點樣由台中番台北?
6月頭獨遊找fd子 台中來回 玩完台中去台北 中午機走

高鐵都係百幾蚊港幣

高鐵

一中有nmd夾

去左逢甲 轉頭up相

出賣老婆？

上個月去左台中,好撚悶下,景點雷聲大雨點小

住就好住,野又平,除左睇景台中市裹邊好撚悶

推推 出多d相

逢甲夜市算幾正

鳩行，太密雨果幾日。

我都冇去
坐朋友機車尾去左一中街
濕到

留名

自爆

台中其實好多野睇 我去七日都玩唔哂
建議可以去文化創意產業園區
入面好多展覽睇又有workshop玩
可以hea一日
附近又係火車站，宮原眼科
可以一次過行哂

多到好難Plan行程

一月我去逢甲
八月再去應該會去一中
上次仲去左台中新光三越 食左餐飯就走左

諗住同女友5月頭去五日台灣
咩都未plan,求巴打求助

去左上引水產

肥肥

爆乜
落雨淋濕巴打是咪諗多左

不過全程落雨真是唔係度度想去就真
逢甲我都不了

可唔可以分享下台北資料

樓主說好的live呢

樓主自爆

自爆完潛水
係咪出左事

樓主返來啦